奶中-->股價跌-->再比中國打壓-->股價大跌-->比中國收購

實在太易炒

睇得通透

今日Apple都有評論咁講。

最後公司破產清盤

條路自己揀

支共又贏